紐約都有裝修師傅：支那工商銀行被人裝修

紐約好大風

跌親啫，裝咩修

豆腐渣工程

英文字咁撚細隻，算唔算歧視？

算

連門口廣告都係中文...ON9?

美國裝修佬手勢咁差，連消毒都唔做

香港標準

工商銀行wor清，唔係中文唔通法文？

n y 未有火魔

紐約
英文

你估係比美國人用咩....